Trump: 疫情係"China plague"

又有新詞.

支那豬

宜家支方仲敢唔敢大大聲講野

屌
準備排山停海racist

侵侵好撚識玩

經濟 V 型反彈後，成個人都唔同曬！

行出黎都有股氣勢

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

Plague inc表示多謝晒

香港得隻腳
支那有病毒

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

睇緊直播，Trump簽咗乜？

左膠又triggered

趙立堅使唔使岀嚟講兩句

Pests of the world

又準備比左膠插了

好鐘意佢

侵一路搞好經濟/回復經濟，民主黨一路玩內亂淨係識內鬥，真係屌老味

挑，你班黑人支那人周圍搞事，你估白人睇唔到？口反佢到時要投都會投翻侵

我地全力幫浸浸對付左膠

Chinese pig made China plague

其實就係要令到班游離白人更加憎黑人同左膠
就會投侵
左膠，白人唔拍得罪根本
本身都99%投拜登

準備俾左膠五毛話racist 話推卸責任了

支方勸譽美方，唔好又用石頭掉自己隻腳。

又轉移視線

Idiot racist.

唔駛介入美國黨爭

SOLOMON身為共和黨人, 都叫香港人唔駛介入

又俾人話racist

民主黨做過啲咩奶共有眼見，贏左香港真係玩完

新dlc

習總玩大左啦，但未算大，而家先得6億人攬炒，仲有8億人過住富貴生活